楊潤雄：學校應停辦謝師宴 国家安全與国歌教育是重中之重

批鬥大過天

提多次

- 跟直選大區 (港島/九東/九西/新東/新西) 入面所有票站都去得
- 帶 (1) 身份證 + (2) 住址證明 - 包括水電煤電話單、銀行信、住戶證等等 (文本、電子版本、截圖 及相片皆接納)
- 選民登記網站 Cap Screen唔用得
- 初選投票教學 [附逐頁截圖]
- 投完票出黎叫多幾個朋友投，facebook ig 打卡 check in 做晒佢

搵票站：
參選名單同候選人資料：

跪求順手 Share 埋

書展呢

改辦謝黨宴

要開幾多圍